
                      Vi "Kung fu panda" sin saber de que iba, bueno sospechaba que iba a ver un panda haciendo kung fu pero no mucho mas. Y pase muy buen rato, es muy previsible pero es muy chistosa y tierna, me encariñe con los personajes y rei mucho. Muy recomendable.
        
            